香港人面對世界 唔應該再當自己係受害者角色 而係為世界而戰

見台北貼連儂牆今晚俾人清走就俾說話人聽
要記住，人地唔係奉旨俾個位你貼

香港唔好再有個心態求人地點樣幫香港，或者只係講香港有幾慘
香港人係為咗自由世界，為信念，企喺前綫，抵抗暴政！
要心存呢個訊息去面對世界唔同地方嘅人，唔同地方嘅政府，唔同地方嘅組織
唔好因為少少問題就好似人地欠咗自己

香港唔係弱者，香港市民可能係全世界最勇敢嘅一群市民
只係需要各國嘅幫助，各國嘅支援，各國嘅關注